有冇巴絲呢幾日係大阪

我而家一個人係大阪

呢幾日都係既可以Tg我 睇下夾唔夾到一齊行下